聽日可能用直升機緊急運兵

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

直升機運得咁少兵

airdrop

有可能 唔好睇少直升機

移動力係最快 可以極速運

一部機可以運十幾隻速龍

車走一轉 等於直升機幾轉

量多係直升機快d

運過海/去機埸快好多

好撚驚呀,你呢?

有生之年可以見到呢d打仗場面，
真係難得

有位比佢降落先得架 如果都係狗屋出黎既話分別唔大

仲要唔好唔記得可以同時幾隻一齊行動

打飛機？

學金仔打飛機

頭先喺旺角近朗豪坊見倒直昇機

趁佢游繩…

真心想問下有幾多個有受過空降訓練

後果自負

都係香港應該真係得今次

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

唔係講左淨係for速龍咩

天水圍聽到有機經過

好呀

錯，應係sniper level tg

直昇機近地面降落前比人掟石點算？
當人傻嘅咩？

可唔可以拉巨型彈弓打落黎

佢地根本冇輸過，隨手捉幾過，出直升機把撚

好似PTU已經受過空降訓練

航拍機入左機翼會點

冇咩分別
依家啲人咪又係起防線慢慢等啲狗援兵
再者直升機落兵要穩定先落到，我又未見過佢地有依啲訓練，十幾個排住落，快得幾多丫，除非佢降落（）

直播打仗

就咁跑都會pk，如果唔係降落地面要遊繩我怕會撻死幾隻.....

飛機編號 :
B-LVD
B-LVE
B-LVF
B-LVG
B-LVH
B-LVI
B-LVJ
機種 : 中/大型多用途運輸直昇機

基本規格 :
引擎 : 2 台 Pratt & Whitney PT6C - 67E 渦輪軸引擎
引擎輸出 : 1,542 千瓦 / 引擎
最大起飛重量 ： 7,800 公斤
最高 / 巡航速度 : 175 / 140 海浬 / 小時
燃料容量 : 2065 公斤 Jet A-1 航空煤油
續航力 : 4.5小時
搜救半徑 : 200海浬 (1海浬 = 1.85公里)
機員人數 : 2名機師及1至2名空勤主任
最高載客量 : 2名機師及1空勤主任和設有 17 個座位
最高傷病者容量 : 可放置2張抬床和設有6個座位 目視飛行 / 儀表飛行
認可飛行條件 : 目視飛行 / 儀表飛行

推呢個gif.

降落好簡單

black hawk down！black hawk down！

原來係咁唯有多D高位放哨

2016年7月26日有試過

PTU空降長洲搜捕逃犯

SDU 呀嘛
平時狗屋open day 表演項目嚟

千祈唔好搞到人哋墜機

性質爭好遠喎

今次真係係香港親眼睇到空降兵

係旺角場飛左好耐

從來都唔可以當黑警係弱智

係咪有埋游繩空降表演睇先？

六七試過

剛在大埔狗屋上空停留五分鐘

頭先係天水圍freeze咗好耐

PTU訓練

密集式的准軍事化內部保安訓練為期3個月，內容包括體能、壓點控制（英語：pressure point）、防暴操（穿着防暴裝備、排陣及防暴等）、直升機運送人員的行動訓練（由政府飛行服務隊提供支援，解釋乘坐直升機的安全守則，訓練人員於全副武裝情況下快速乘搭直升機及懸浮跳：在直升機不能夠降落地面的情形下安全跳出直升機倉着陸；等）

岩岩係天耀聽到直升機聲，唔知做乜停咗係空中好耐

要打飛機了

唔似打仗 似屠城

大埔狗署上空有

NOW

西九 信德 半島？

一於就玩左膠和平集會
就算有鬼都係咁話

直升機降落又嘈又耐

搭直升機洗鬼訓練

仲用降落傘直接跳落去啦

拎架航拍機同直升機一齊飛得唔得不過怕唔小心hi到個螺旋槳

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有鐳射激光加碼死光炮都夠膽低飛？

直升機你地封吾到路

可以當音波攻擊你地

又唔係繩降
對場地要求高好多

佢講緊游繩落嚟

反彈彈番自己 好大風嫁

我夠知唔洗啦,我夠坐過落黎呀,唔通成部落黎落狗咩

怕咩, 以前搭過啦
都唔夠地盤嘈

會TK

乜咁撚多直升機post？
玩乜撚？
whocares?

屌打仗咩直升機 停晒慢慢行落來都得啦

洗咩游繩

你戴左耳塞姐下話

咁都有唔少人做開文職嘛
幾米距離真係唔嘈？

好易攪，打壞直升機後面條尾已經OK

冇必要咁做

無喎, 我直接上
只係講野人地聽唔到
未至於嘈到耳痛

之前喺私家車衝落嚟捉人上車

今次係直升機衝落嚟捉人上去

如果由狗屋 去機場就吾同講法

暫時有邊幾區有？

等左好耐

火燒直升機

有咩問題？好趕時間咩

唔怕港版black hawk down??

直升機鬧市降落好考技術

一陣大風啲上面啲人真係自由落體

PTU係有直升機遊繩訓練

而家去到沙田

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

聽日預測落雨+雷暴喎, 唔跌死都閃電劈死你地

就到 機師罷工

得嘞行嘞，犀撚利嘞，用真升機嘞，
一次裝幾多個咁撚巴閉，又唔喺apache , 就算喺飛虎，記住headshot

Black Hawk Down

殺撚哂我地啦不如

啱先天水圍都有 停咗10幾分鐘

搖佢條繩

搵有咁多位比佢係鬧市落人

搵架無人機求其撞尾就OK

如果機者啲航拍機唔小心炒咗落去會點?

其實聽日黨鐵如果話停
手足們即刻沖入站
丟嘢落路軌度
目的係唔俾佢地運啲狗黎 咁又得唔得呢

會展 信德有直升機站
嘉道理出來絕對快過搭車

美軍可唔可以出黎

跌都跌死佢地

宜家佢要運兵用豬籠用地鐵都得，直升機作用唔係咁大，未埋到嚟已經個個知

究竟想點撚樣，停十幾分鐘

如果空降係汽油彈上面會點呢

即時影像

空上觀察 空投tg都咪話唔癲

需唔需要寫定遺書

唔洗係封咗個站丟
未封個啲都得

有生之年睇到港版黑鷹

呢個係解決方法，之前聽個巴打講有個國家都係咁用直升機運兵，之後全民鐳射照個機師

用酒唔知會點

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

空投tg

好撚驚呀

唔會啦
如果有人出無人機，對方團滅，邊敢呀

[突發][講大話 爛啫啫]黑色直升機喺長沙灣上空停留

隔離post

搵無人機去佢機尾.

佢點知架野點飛??
同埋邊有咁多位比佢停機落人
遊繩定跳傘

空上睇晒位置

大圍捕

一個都不放過

明天要有人伋住E個網

黃大仙有聲

用drone可唔可以影響到?

運大陸兵過黎

睇flightradar 咁耐真係未見過咁行

天水圍
旺角
中環
而家黃大仙

黃大仙好撚嘈

空射tg 多多都死

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

依家冇事冇幹梗係開俾你睇啦，聽日如果去出兵嘅話實閂咗個識別器

屌你老味 吊條繩落黎
唔講以為特種部隊捉國際大賊
原來係捉d打狗都打唔死既廢青

岩岩係黃大仙聽到

interesting

喺黃大仙狗屋上面

真係飛得不尋常地低.
不過直升機運兵機動性同效率都好低,D黑警無訓練過垂降跌鳩死都未增援到啦.

快撚d 留命係無未來既世界無意思

#24

有冇手足係黃大仙警署附近影到發生咩事？

咁就真係死得人

但好嘈 而且你落黎都要一個一個落
佢黎我地都可以走姐

依家係新蒲崗考評局

黑咩警 軍人咪有練過

之後會唔會老銅？

港島有無？

Over my dead body

不過停喺好高位置

無人機會點

似乎有重要人物睇還境 應不是本地人

67咪有囉 直情係航母起飛去北角打左仔

速龍好多係sdu/ ctru

好撚大聲呀黃大仙聽到!!!

樓主係合理推斷
另外好有細個睇戲D日本仔打到落黎既感覺

真 operation 會熄咗個ADS-B

屌嘈到仆街

咁你走左咪驅散左 落得直升機 邊會比你地走到 去到邊都mon到

廿一世紀仲能夠親歷屠城 都應該好難

黃大仙真心勁嘈

屌係呀 岩岩好好好大聲 仲要見到無人機

速龍=SDU CTRU嗰啲
應該直接游繩落

係佢地下面伏擊

air strike

有兩架係黃大仙

真 我是仙人

對付直升機 無人機係最優解決辦法

速龍應該頂唔到軍人訓練 軍人來多

離地面500米

佢喺龍翔道玩緊

環繞飛似係為偵測多
似係想靠部機了解地形

呢個高度可以用航拍撃墜佢

呢個世界只有歐洲北美係廿一世紀 根本非洲中東支那仲係帝制

應該由解放軍直接操控 今晚可能是想熟悉環境

係咪環球膠報總編係架直昇機入面？

應對方法

應該係方便聽日圍捕既部署

搵最近狗屋而落到人既空地？ 例如學校操場，球場？

吹到咁大，不如空降坦克算啦

google map 唔得咩

有冇必要

keep住係黃大仙狗屋附近飛黎飛去

空投兵？ 有咩原因空投好過陸路

Black hawk down

提提大家 聽日好大雨好大風

伏伏伏伏

岩岩係慈雲山都聽到發發聲，仲以為咩事

空中騎兵突擊

你諗住游繩定降落天台？

飛行服務隊仲有五架咩 唔係剩返三架直升機咩

運兵？

到觀塘

咁樣用直昇機又誇張咗啲
求其搵人行路都做到

BLACKHWAK DOWN

啱啱喺黃大仙飛緊去牛頭角方向

會唔會係高空放顏色物料，之後慢慢捉？

又靠嚇

點知佢咁可能睇埋D GOOGLE MAP冇既野囉

留意到港島 九龍 呢兩個月都有直直直
大約30分鐘會聽到一次

going to KT

新機都已經搵晒嚟香港仲有啲海豚唔知退晒未

說對了

好似救火空投水彈？

岩岩係黃大仙同樂富見到有直升機低飛

空投 wo 當遊機河安全起機安全落機 ？

出解放軍會不會快d?
10min就到

sor 自膠 月頭就交付曬7架

火炭沙田都有一架停係半空好耐

運兵運唔到幾多,空投顏色水有機會

好多無辜既人

現埸天空跟蹤你 點走

我估係計算用多少兵力同時控制全部示威區

香港嘅學校操場太細啦 land都有困難

空射tg威力大好多

班狗玩制高點

到TKO

係唔游繩落？
black hawk down就有大兵跌左落地喎！

現崇山見到，直程係頭頂停留

所以宜家有gfs有14架heli

代表咩？

嘩 呢招好毒 會死人

升d無人機上去

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

架直昇機係上面咩煙都吹走哂啦
除非真係超高空發射
但係命中率就難講

用無人機飛收集現實分佈會唔會方便 d

咁又唔好睇少軍人
同警察lv唔同

恐懼源自一切未發生既事
無謂自己嚇自己

搵鴨寮街cheap雞無人機點track 冇individual no.

觀塘都見到

好奇怪
直升機停留既地方全部係發生過衝突既狗屋

屌你直升機飛幾嘢要俾幾皮嘢

又用香港人錢

㧦下條繩

將軍澳狗屋上空

INCOMING！

東九龍總區 將軍澳警署

再陰謀論d 捉到人

帶人上去轉幾個圈

咩都嘔晒出來

聽講航拍好似好好用

佢應該想靈活咁高速運兵
依加飛去狗局上空逗留 應該係要做到將畜牲部隊能夠嚮狗局之間既快足移動
依樣地鐵都做唔到

果副gif圖？

有幾多香港人又係警察又識渣直升機呀

d畜龍響個天度吊吓吊吓咁，好得意唔知會唔突然比d野整到然後跌落黎呢？

有gfs

廣華街有鋪頭好似$50一架

速龍=PTU囉

有相片睇黃大仙警署上空

我估係防止大家be water

有隻無人機跟住佢飛又落唔落到

認真啱啱見到架紅色都幾大架既直升機，又勁大聲

睇住人走去邊 冇得走

黃大仙9 點聽到有copter 飛過 唔知關唔關事？

RPG?

全民武裝

但咁掉水落嚟都可以死人

反正一堆trace唔到你嘅drone 又平又好用

港共就黎賴屎啦

坑口屋企聽到幾大聲

上全世界頭版

師兄有冇去驗吓
家父都係，半出事狀態

好鳩嘈 佢盤旋左陣搞到我耳仔痛

長沙灣早過天水圍

將軍澳有聲
但我個座樓睇唔到

將軍澳低飛緊

加上mtr 助攻
聽日真係有伏
大家醒水 留意周圍
要快過狗行動

唔係好明
地形既野睇google map都得
咁樣圍繞加短時間停留
似係預演俾機師認清警署位置

屌你又係度嚇人，想d 人唔出黎？

羡慕死

係新都上空停左係到一陣，而家又走左

我覺得睇地形就應該唔會啦，夜麻麻都睇唔清楚睇地圖仲好

唔係嚇人啊 要幫啲新機光榮退役啊嘛

寶琳都有！

有解放軍直接做機師

有相睇

係空中射人
睇返金鐘高空射人

速龍係飛虎、機場特警、反恐特勤隊同啲警校教官
勁過PTU好撚多

睇住你地撤退路線有幾難明

香港啲速龍有撚訓練過空降咩

老解例外

啱啱係將軍澳上面飛過，想恐嚇香港人唔出
證明831係春袋之一

如果航拍機撞到直昇機翼，會點？

空投TG

boom！

唔係嚇我地
係阻止我地be water 同突擊狗屋
加上狗鐵助攻
聽日勇武難道十分高

直升機飛到對面海都聽到
再低飛少少都嘈到仆街
降落難度又高

咪係 就算有都係學堂練一二次

咩都生疏晒啦

老解例外

聽日可能中午前已經停駛

實時上帝視野真係屈曬機

如果佢地真係用直升機 咁我地好容易玩殘佢

lol開局放晒眼 公平咩

航拍機

炒機

Sniper ?

用飛行服務隊其實幾星期前plan咗

停咪停囉，後果自負

演習夜麻麻降落狗署
全港狗署都應該比到位直升機降落
當然搞到民居唔係考慮因素

重點呢
要黎做乜

PoPo嘅空中運輸係靠GFS

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企啲屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

9點05黃大仙低飛

朋友話十五分鐘前禾輋平台上空都有 停咗五分鐘
平台貌似幾啱降落用

啱啱新蒲崗見到直升機停留半空大概五分鐘

應該係想吊落狗竇

最合理估計高空監視be water情況
航拍機飛行距離，時間限制大

唔駛理 港島出直升機冇乜用

我建議大家聽日最好和理非
聽日應該大風大雨
火魔法都用唔到
831 搞咁大
可能林奠一定要係美國復會之前搞掂成件事

啱啱都聽到飛過

航拍機會拍到佢運緊啲乜嘢喎

問左個識少少航空的朋友，首先部分醫院可以land,同埋就算唔係有H字的地方都可以land
上網搵左啲直升機坪位置

當然有無直升機燃可以再講多啲

大埔聽到

乜野app黎

岩岩太古城外飛過

海都過唔到 點去遮打

flight radar24

再次降落金紫荊

係咪林鄭高空巡狗屋？

太細力

架機三分鐘前喺將軍澳警署上空停咗幾分鐘

我同你講其實特警狙擊手準過大部份軍人狙擊手的.

航拍機其實好好用好犀利，影相又得運嘢又得空投又得，連陪飛都得

唔好學8964 北京學生放紙鳶、用航拍機撞去機尾 螺旋槳同佢攬炒!

又傳

飛虎隊有定期練
利申：有朋友做gfs

放紙鷂有啲難 唔洗航拍機 求其搵啲會飛嘅玩具

六七一早出過

係唔公平
所以要拆server

固定同移動分別

制裁應該唔係睇個送中運動完左未
係睇下港府點樣打壓示威者
你拉哂d示威者=無事? 當美國on9?

所以我地都要放曬眼 至少要有對等視野

佢地扮解放軍

佢唔早點講，有ching放左無人機就麻煩啦

用部drone收佢皮啦

但個劇本可能係
港島封哂海陸兩路
然後放兵包抄

架機係機場飛灣仔接人 現在灣仔落人

用直昇機等同開戰ga la

係咪越戰咁樣?

好似唔止5分鐘

諗深一層，根本就唔係運兵，係定位之後高空射tg

平時係地面射tg 佢要由前線開始射起，但係半空佢就可以一野轟落大後排

佢淨係封狗鐵 用狗鐵運兵都夠包啦

2019年版既8964

屌
出直升機咪同一個同途
特登停黃大仙 天水圍等你班友驚
自己諗下佢今日出有咩意義啦
係運兵嘅今日出嚟做乜尻

可能林奠諗住同美國佬講我地港府已經搞掂件事

唔講以為示威者有火箭炮 ak之類
共匪可唔可以柒少陣呀
你咪拉曬幫你搵錢既人
留返個3萬狗幫你搵錢lo

唔怪得今日上環個邊咁多直升機聲

Cod4/ black hawk down

得50人就話啫

反正佢真係出我地幫佢降落就ok㗎啦 點降落就另一回事

聽日可以打飛機

班速龍唔係咁睇得起自己諗住游繩落黎下話

噉做嘅話佢係想拍戲咋喎
要拉晒啲人根本唔洗做到噉

Pish

佢用鐵運兵都仲有得路面走
但佢聽日可能玩全封要一網打盡
講到要出直升機喎
如果唔係海陸封咁出空真係無乜用
但封哂海陸就得佢可以有交通
因為你好人好者唔會有直升機

視察環境 模擬緊路線
驚你地be water 圍狗屋
聽日勇武要留意下周圍情況
狗狗玩制高點

識睇一定現場睇

我怕佢地尾翼壞㗎 直升機尾翼壞瘋狂自轉垂直落地就唔好啦

出阿柏奇都未撚驚

其實會唔會係某個地方已經打緊,只係我地唔知.政府動員晒全部直昇機黎搵緊人.

打中人死人ga渦

又揸㗎閪機出嚟嚇人

咁點？

平時玩開 battlefield, cod 終於有用了

本身都坐唔到10個啦，連機師副駕

沒次運幾個托咩

麻包袋唔通係真

Drone 小隊係時候出動了

都係嗰句啦
佢要布袋封住拉人嘅
根本唔洗搞咁多嘢
佢封晒啲去路，我就冇見過啲前線會衝得過啦
佢根本唔洗搞咁多嘢出嚟
應該另有目的

岩岩寶林真係有直昇機底飛

唔係點解無啦啦低飛

聽日邊度有可能降落?

而家係樓豬講到似層層咁，仲要一味係negative tone, 有無諗過和理非睇完覺得點？

唔計機組人員，可以坐17人

Blackhawk down

打火機 定 較剪好

汽油彈好啲

好似disable左 飛左交椅洲無左record

除非十幾架，否則運兵用途不大。
最大機會用來應付快閃阻路。

亦有可能係高空拍攝，全面追蹤人群走向，
進行大圍捕。

更加要到現場

P牌求幫開 po
[突發]10pm全民練兵！！！！玩捉依因！！！公園見

屌你依家仲掛住玩？？？？
係！捉依因係遊戲
但可以練到好多野

好過你 regular 咁練咁悶
練跑 練甩身 練反應 練假動作
有人追住你捉
你冇得抖
冇得係
Chur到盡
Push your limit

玩捉依因冇罪##還我暑假

十點公園見

希望天水圍做得成

聽日如果純和理非無勇武
玩直升機 玩緊急法
一定比人屌到仆街
反正大家都一定照出
但之後有冇衝突就難講
咁既勢 擺明重防要收勇武皮
拉全部人

去大棠遊樂園買曬啲風箏紙鷂佢

快撚啲啦
上次十分鐘左咁耐都未到

光洲事件

1972年1月30日，北愛爾蘭倫敦德里（Londonderry）爆發示威，傘兵團（Parachute Regiment）精銳部隊開火，事件造成13人死亡、14人受傷，其中1人傷重不治，事件稱為「血腥星期日」（Bloody Sunday）。經司法調查後，當局在2010年裁定死者無罪，對士兵並未構成威脅

頭先大角咀見到飛咗好耐

個時係話用嚟緊急運速龍
屋企有人做紀錄部隊(唔係狗)，有時會有呢啲消息係whatsapp group傳
都幾個星期前

你估真係軍用運輸直升機咩

真心 今日係屋企係咁聽到直升機飛既聲

好心寒

So what?

push

出你老母

幫佢除舊換新

哦

聽日GTA 開5星?

千其唔好咁做

大家留意一下，2020雙普選係美國香港民主及人權法案寫明的條文之一。
即係話美國（唔係香港）條deadline係：2020都仲未有雙普選的話，美國把制裁大刀就會砍向香港
所以831一定要出力爭取2020前落實雙普選!

唔通有高官已經消失咗

戰略上速龍人數少武力近距離
冇韓國仔back up，單個速龍部隊作戰冇咩可能
但韓國仔入到場咁速龍都唔洗用直昇機

惟一諗到係速龍黎自唔同警區，集合須時
咁樣出直昇機加快部署都合理

頭先九點幾鰂魚涌上空有直升機停留

可能係快速運送速龍去唔同地方？

唔好散播恐慌！！！

擔心佢地高空掃射好過

9:00 彩虹上空有架停左好耐

唔係SDU/CTRU 冇人群控制經驗 單打獨鬥就勁 速蟲多數都係PTU

其實係

好明顯會墮機

快

不要說end game
試著說重要一戰

未

講快點都唔夠出車快
但如果有rb地面運輸集合唔到
直昇機就好理想
可以先target優先地區做清場

上次85佢都好難應對
因為周圍都有rb
佢只可以沿路遂區清

應該係畫戰術圖

一陣搞到blackhawkdown

屯門富泰上空同一時間有幾隻疑似直昇機定唔知飛機既物體係上空

一手 屏山 上空3架兜圈巡邏

我都係

稅務大樓，原名「灣仔政府綜合大樓第三座」，位處香港港島灣仔告士打道5號

你見到會唔會飛D野過去

今晚SSP有heli低空飛左兩轉，盤旋式地都飛左5-10mins

親眼見到幾次有直升機係會展起飛、低飛

快啦

觀塘，直頭停左係半空幾分鐘

RPG!

香港有幾多個位可以俾直昇機降落 晒9氣

真係好笑，有咩好驚？

航線附近 非軍事行動 唔刪得 點解唔係軍事行動 因為你果架係民用版飛機
以前GFS有黑鷹 我有朋友係GFS機師 全世界民用版黑鷹就在香港 連大6新疆嘅黑鷹都係軍版
97之後 美國要求 香港嘅黑鷹 要換零件 要先寄件壞嘅零件返廠 佢先寄件新嘅過嚟
係一件換一件 美國佬早就唔信 HK Gov

咁啱有架無人機喺天會點

會展好似成日都有直升機去
以前都見過幾次 唔係咩特別日節
啲有錢佬鍾意坐直升機

直升機大規模運兵就唔算高效率，應該係用黎玩針對
我覺得直升機最大效用
1. 高位攝影，上帝視角追住影係無敵，超勇武同法師射手高危
2. 切割戰場，填補防綫漏洞。 見到核心人物走甩就即刻包圍，必要時游繩落去追捕，應該唔係for普通示威者
3. 震懾空軍，因爲荃灣，深水埗呢d地方都受過教訓比人占高位空襲，速龍可以坐係直升機度震懾天台/橋高位d 投彈手/ bb槍狙擊手，隨時低飛落黎掃射再空降捉人

果到有直升機埸

brack hawk down

新蒲崗見到
一影完就越飛越低
就黎低飛到我屋企咁制
直升機聲勁嘈
有種佢偷窺緊我屋企既感覺

因為快過渣車好多

大埔都有見到

搵架無人機撞落機葉

希望有良心嘅機師會同歸於盡啦
香港人唔會忘記你！

青衣岩岩都見

青衣到而家都聽到

九點幾鰂魚涌已經出現佐

出第二架用 MLAT嘅機

我上次屋企附近見到架GFS直升機， FR24唔見有， 開返我部自己起嘅RPI +RTL 接收站 都睇唔到有data

MLAT 好似要三角測量

直升機墜機要點樣避難

黑鷹15小時

想問下無人機飛近直升機尾槳會否造成嚴重破壞？

啱啱黃大仙上空到望到有架飛緊

百幾個

面對面都捉唔到
仲話咩直升機運
咩人個屎忽腦會覺得咁樣有效
從來唔係搶灘問題 你搭火箭都無用啦

出戰鬥機吖不如

牛頭角道東九龍文化中心夜晚九點半都有直升機慢慢同低飛過

67時進攻北角僑冠大廈先用

飛虎隊

你地驚用高鐵運好過啦

Source?

全民放天燈咪得囉
洗乜咁晒力

flightradar24係咪要付費會員先睇到直升機？睇咗幾個字都唔見

當時人fc左未？

Push

可能知有人mon住就閂左個對答器

頭先9點半佢飛到去坪洲附近就消失左

可以打BLVD揾返route

流水式打狗

應該唔會降落咁戇鳩,似搵位係上面直接射實彈

多謝

頭先將軍澳警署上空都停左兩分鐘

今晚1925 到1947 呢段時間嘅航道同平時真係好唔同，平時廿幾分鐘果啲好似都係去荒山野嶺多

用直升機開槍打人似d

懷疑係睇地形

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

錯，2者單純係距離，環境同任務性質分別
swat snipers更似競技比賽入面d sharp shooters，習慣係最安全最舒服的環境(主力城市)，距離亦肯定唔會太遠，平時訓練都係主力處理人質營救，所以對開槍時機反應，判斷以及位置要好準
military sniper似係獵人，要完全適應各種極端環境，深入敵後孤立無援，隨時連通訊都無埋，而且其實佢地花最多時間係潛伏同情報，亦因爲打仗唔會有記者mon住，唔洗為人質營救失敗而負責，無論反應定準度要求都未必有swat咁高，反正失手就準備撤離
所以正路係城市入面，當唯一任務只係射擊，特警狙擊手會比軍隊狙擊手好用

fact check左
老婆今晚出tst見到好多直升機係天！
講大話死全家

激光筆打飛機

炒落人煙咁密集既地區真係唔係講笑
千祈唔好玩drone

估唔到呢度咁多專業航天巴打

好想睇佢墮機

出無人機

諗起呢單新聞

美國會信佢?殺哂d人就叫搞掂左?

話無目的搵鬼信

未飛到埋去已經吹撚走左啦

無知一問，航拍機一野沖入直升機個轉葉會點?

快啲行山蕩失路

GFS直升機香港上空盤旋兩小時 航道經過多間警署

大陸嘅係民版S70
好多平民公司都有民版s70
連台灣內政部舊嘅Blackhawk 都係民版s70

見佢地低飛，估計測試最低高度，用大聲公叫人離開，或者空中掟捕夢網🕸

有可能 台灣嘅F16V 可能都係民用版

S70係民版
UH-60先係軍版....

無人機